仲吹緊議會政治既人係天真定專登？

係人地遊戲規則到玩 佢係庄家 你點玩得贏人地
好多人睇唔清今次區選本質係反映民意 其實選邊個入去都冇用
請認清港共己經係同中共無異既獨裁政權
任何體制內既手段都只會俾佢玩弄
最後都係要走上街頭 今次區選只係話俾各位手足聽我哋仲有好多人支 所有活動都唔可停
前線仲有好多資本去做野同升級
Thats all
見到好多人仲係到幻想個區議會可以點樣點樣反攻港共 真係諗多左

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推

靠現有制度贏到
香港就唔會輸足22年
今次大勝 泛民大部分席位都係屬於手足嘅
贏左只係想攞多啲資源 係戰場上我地仲地捱打緊
區選贏左應該食住個勢 諗下點同極權抗衡 唔係入返中共設立嘅制度入面繼續玩

係拎多d資源抗爭

一路咪講緊各有各做
唔排除用任何形式贏嘅機會

根本議會外抗爭冇衝突

同議會外抗爭冇衝突